Интеграция с Ir-bis.org
==================

Введение
--------
Данная статья включает в себя информацию по интеграции с ирбис, а именно
схему данных, примеры запроса и тд.

1.0 Интеграция
------------

Процесс интеграции с ирбис заключается в выполнении запросов используя Api
данного сервиса.
Пример запроса:
    
    [веб-адрес запроса]?token=[приватный ключ]&[параметры запроса] 
    
Существует несколько видов запроса:
1) Информация по физическому лицу;
2) Информация по юридическому лицу;
3) ЕГРЮЛ по физическому лицу;
4) ЕГРЮЛ по юридическому лицу;

Более подробную информация по каждому запросу смотрите в следующих пунктах.

Для выполднения запроса требуется token.
При выполнении запроса получаем ответ в виде json, в котором имеются поля
status, query_type, uid запроса, где 
status - статус запроса, uid - уникальный иджентификатор запроса, нужный для осуществления под запросов.
Полученные данные заносятся в таблицу irbis_request(uuid - идентификатор полученный от iribs, request_type - тип запроса,
request - запрос)

1.1 Информация по физическому лицу
----------------------------------

Для выполнения данного запроса помимо токена, требуется отправить несколько полей:
* Фамилия (Обязательно)
* Имя (Обязятельно)
* Отчество
* Регион[] (Обязятельно)(Количество регионов должно быть меньше 2)
* Дата рождения
* Серия паспорта
* Номер паспорта
* ИНН

Команда для выполнения:

    php yii irbis/people --firstName=Петр --lastName=Петров --regions=61 и тд.

Получив в ответ от данного запроса UID, можно осуществить под запросы:
1) Суды
2) Арбитражные суды
3) Гос контракты
4) Егрип
5) ФССП
6) ФМС
7) Банкротсво
8) Участие в организациях
9) Архив судов
10) Инофрмация о залогах
11) Архив
12) Список террористов
13) Дисквалифицированных
14) Список интерисовавшихся

1.1.1 Схема данных
------------------
После выполнения запроса, полученные данные записываются в таблицу irbis_people(id_irbis_request - id запроса, fio - ФИО, 
fms - данные о действительности паспорта, terrorist - данные о терроризме, region - регион, org_id - id организации)

* Данные по судам записываются в таблицу judge_people;
* Данные по арбитражным судам записываются в таблицу arbitr_people;
* Данные по фссп записываются в таблицу fssp_people;
* Данные по банкротству записываются в таблицу bankrot_people;
* Данные по гос контрактам записываются в таблицу gc_people;
* Данные по участию в организациях записываются в таблицу orgs_people;
* Данные по залогам записываются в таблицу pledge_people;
* Данные по архиву записываются в archive_people;
* Данные по архиву судов записываются в archive_judge_people;
* Данные по дисквалифицированным записываются в таблицу disqualified_people.
 

1.2 Информация по юридическому лицу
-----------------------------------

Для выполнения данного запроса, требуется отправить в качестве параметра:
* ИНН (Обязательно)

Команда для выполнения:

    php yii irbis/legal --inn={ИНН}

Получив в ответ от данного запроса UID, можно осуществить под запросы:
1) Суды
2) Арбитражные суды
3) ФССП
4) Гос контракты
5) Егрюл
6) Список интересовавшихся
7) Аресты
8) Залоги
9) Бухгалтерия
10) Банкротство

Во время запроса по юридическому лицу, получаем информацию о гениральном директоре и учередителях.
По этим данным выполняется запрос по физическому лицу.

1.2.1 Схема данных
------------------
После выполнения запроса по юридическому лицу, полученные данные записываются в таблицу irbis_org(id_irbis_request, inn,
ogrn, kpp, full_name, short_name, date_born, address, capital, reg_org_name, email)

* Данные по интересовавшимся записываются в таблицу interest_people;
* Данные по учередителям записываются в таблицу founder_fl_org и founder_legal_org (Поле share_capital доля капитала в процентах);
* Данные по руководству записываются в таблицу manager_fl_org;
* Данные по бухгалетрии записываются в таблицу balance_org;
* Данные по судам записываются в таблицу judge_org;
* Данные по арбитражным судам записываются в таблицу arbitr_org;
* Данные по фссп записываются в таблицу fssp_org;
* Данные по арестам записываются в таблицу arrest_org;
* Данные по банкротсву записываются в таблицу bankrot_org;
* Данные по гос контрактам записываются в таблицу gc_org.
